[倚天]覺唔覺趙敏bb 真係好正

個樣keep得幾好wo,咁多年都係咁老

唔準你咁話我女神

邊個負評

佢做嗰陣仲係叫趙明

我